鄭若驊夫潘樂陶劈價一成半沽浪琴園兩房 呎造創近年新低

市傳大潭道浪琴園剛錄二手成交，單位為浪琴園1座低層B室，實用面積1,077平方呎，兩房間隔，原業主於今年2月份開價2,400萬元放售，最終劈價350萬元或14.6%，以2,050萬元連1車位易手，呎價19,034元，屬屋苑近年呎造新低。

翻查註冊資料，單位原業主為潘樂陶（POON LOK TO OTTO），與安樂工程創辦人、董事總經理兼主席同名，料為同一人。潘樂陶亦是現任律政司司長鄭若驊丈夫。他購入單位不久，即加上女兒潘穎欣 (POON WING YUN KAREN) 的名字，兩父女聯名持有該物業。

潘樂陶於2011年3月初，以1,600萬元購入上址，持貨9年沽，帳面獲利450萬元，物業升值28.1%。單位現時連「生」租約，月租41,000元，租約期至2021年6月屆滿。若以原業主買入價計，租金回報率達3.1厘；若以最新成交價計，租金回報2.4厘。

我見無人討論

各位好友留下來
先讓領導走

兩千幾萬嘅樓，租金回報可以有3厘，佢真係賺撚到笑，幾多千零萬嘅新樓2厘都冇